有冇人覺得viutv今年先發力

屌，之前唔係晚吹就係旅遊節目，再加韓劇，真係好撚hea

幾時有杜汶澤去臺灣第2季

搞點好個網上版再講啦, 仲用緊http, chrome都上唔到呀

我都係 chrome睇正常wo
係咪用左adblock?

始終要慢慢黎
依家開始多師奶睇viu

same
win用chrome Mac用safari都冇事

我好成功 八點到十一點半都轉到viu 兩老都肯睇

阿澤去台灣幾好睇

奇妙呢？

空間改造王